新手上路 budget 4~5k 想影景

有冇好介紹

真係新到咩都唔識

Canon eos m3....完美

Rx100 la

唔該兩位 我搵搵先

sony a6000 + 16-50
水貨 4000

大約都係四千蚊左右